張建宗：不要糾纏721應「向前看」 PK鄧：當日較早時份已有暴徒打人

想更改歷史，屌係老母啦，我記一世啊
我要下一代都知咩事

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

Pishhhhh

另外依個係希望大家會做

做法
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務 #快閃文宣

你開咗pc未㗎

去死啦

推

拉

未
暫時推緊三個po啫

Pish ah

撞

堆

撞你

炒車啦

一人一張721文宣

推呀

又爆

死啦

架車又變成另一種物質啦

搵其他嘢嚟撞

721

聽日21號啦

Push

咁係乜嘢呢

721831101

林奠

咁快又到21號

721唔見人！！！

點樣向前看？
解散三萬隻狗咪向前看囉屌

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

較早前我就唔知
我只係知道有一大班白衣人拎藤條周圍打人
仲要無人執法！

推啊

犯法就係犯法㗎啦
唔通你講句粗口屌我老母，我真係去搵你老母真身嚟屌就合法咩
PK亂講嘢

大埔出左事

永不忘記香港黑警

真好賤 調返轉啲嘢嚟講
大家真要remind住

對家藍屍清得好快

連儂廁爆左未? 石就人人都要爆既

收撚皮啦鄧狗

打人咪你哋班垃圾警狗同白衫仆街黑社會囉

tui

唔見人

我而家仲留住份蘋果頭版
係咪要過膠鑲起佢

咩事

屌 咩證據都冇
你話咩都得啦

係wo
早幾日已經吹哂雞
仲要白衫最早到
有哂直播片
係wo係wo

On99

push

721 831 101

[/quote]

區會監督警務處 民選專員指揮警察

聽日4月21

港共政府聯同元朗黑幫實行恐怖襲擊

pish

黑警係我地仇人

up

最方便選民登記
[url] [/url]

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

tui tui tui

黑警

香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

不忘記不原諒

死全家

7.21 7.21 7.21

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

啲犯好似都可以叫法庭向前看
犯罪率即刻變零

警黑勾結發動恐襲

竟然有D懷念之前遊行唱肥媽的死港女添

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

啱

推呀推呀

聽日係721 9個月呀

睇咗最新一集頭條新聞支持港台未呀!!
點擊率一集比一集少

警察=黑

未解決 未解決

唔好忘記
出唔出去大家自己諗
但希望最少都貼文宣 快閃

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

呢世都記得呀 黑+狗 合作打香港市民

推上熱門

我想繼續糾纏

要

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

黑警預告721

藍屍律師同朋友預告721

成日post出黎俾五毛洗走，希望大家backup定

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

實捉到你

學頭條新聞每星期都提 每一集都鞭
港台要頂住

各地開花

Save抵先

香港人再懶就變大灣人

食撚屎啦pk 鄧，想spin?

要，以史為鑑

已BackUp
會定期拎返出來

重有葉虎單野

我

中聯辦不受法律監管ga wor

推爆你

Push
721831

影撚住哂都仲有得抵賴
果日下午已經有人俾人鞭到成身傷

推一千次

不嬲都無賴

自給自足黃外賣
肚餓就試試佢

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

想改曆史？！

垃圾鄧 你講清楚較早時份即係幾點啊？你班白衫下晝5-6點已經換好衫喎

日經，有晒證據有預謀，賤種強咪繼續講大話囉

同8964一樣，19721

支持支持

721,中警黑勾結發動襲擊

721
831

恐襲死襲

串通串通

我唔係港女

合謀合謀

64都記左三十年啦

不要只執着仇恨，要行動

好快721會spin到好似六四咁

話有死學生，亦都有死解放軍

所以打和

難D wor

越描越黑 唔敢回應 咪姐係好大鑊囖

鏗鏘集-721元朗黑夜

較早時間有人打人 所以較後時間就唔使理？

冇人落鑊

係, 我跟成龍學既

過多十年八載
有幾出奇

當日有「暴徒」打人，同當晚黑社會打人，黑警唔理，係兩件事

p

同無賴argue太費神

人生

推
你班仆街咪撚諗住可以過到呀 香港人唔會放過你

一世都記撚住呀 跟本就係恐怖襲擊級數

不要糾纏南京大屠殺應「向前看」
不要糾纏日本侵華應「向前看」
不要糾纏八國聯軍應「向前看」

話你知，就算你同pkt 為721 填命都唔會忘記

我唔明下晝有冇人同721一隻狗都冇，呢兩點有乜柒關係？姓鄧既圍頭狗係唔係腦生癌？

定係要學下何已完咁掘老母條屍出黎睇下個腦係唔係留左係老母個屍閪到

官警黑合演嘅恐怖襲擊

真係食屎狗黎

On9港共，未來係年青人建造的，冇可能抹得走我哋嘅記憶

咁問下PK鄧，如果較早時候有人打人，咁有冇人報警？
係咪如果有人打人就可以叫百幾人係元朗站亂咁打市民，係咪可以發動恐襲？
係咪因為有人打人先，所以差佬唔到，到咗都轉頭走？

推！！！

我覺得男人呢個時勢至少要學識呢樣野

市民好明事理，你有片拎出嚟證明係冇問題，OK接受你嘅譴責

明天就是721

廚師一早俾人打喎

7 2 1

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

721過左死線～港豬升級

每日一推

血海深仇 班狗官梗係想香港人唔記得啦

香港人：721 831......
張建宗：「向前看」

當有人係連登提泛民既販民事跡.....
弱智仔連登仔:人唔識進步?/個陣未有反送中/做咩係咁提住，你一定係分化/白票/熱狗

∴ 弱智仔連登仔同張建宗係同一種人

Dllm
拖撚到獨立調查委員都無
就一年架喇
新聞變舊聞
舊聞變聞

連武肺都夠膽屈俾美國

共產黨含血噴人技巧高超

唔洗同佢嘈

Hi

P

I

如果PK鄧講嘅野係真，黑警都係冇阻止到佢所講嘅「暴徒」打人啵

聽日就係21號

完全唔明嗰句當日較早時份已有暴徒打人有咩意思
即係67暴動就已經有汽油彈喎
所以?

想改歷史呀屌你老母
即晚啲罪證就清撚哂
好撚彩我有影低部份
元朗區議會見啦仆街

有冇黑警同白衣人搞基嗰張圖 搵唔返

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

721唔見人！

推 勿忘7.21

就算較早打人都好 身為執法者點解唔駛處理721夜晚單野？

個logic真係Fail

成日話自己嚴正執法 係犯法者迫佢地做野
但721就自打嘴巴

港共藍絲死清光

推阿

向前看，向每一年既721日看

Pusshhh 721

聽唔明狗講野

聽日

721 831

pk鄧未坐正已經講得出白粉話係麵粉…歪曲721對佢黎講唔洗查開心字典都講得掂啦

甴近平

甴近平 721 8964

甴近平 721 831 101

糕糕糕

甴近平 721 831

甴近平 721

怒推

白色毛筆字張文宣，係「袖」手旁觀

有冇文宣組可以入，好想幫手睇下錯字

要小心安全呀
牆附近一定有popo mon住

推唔郁 甴近平

Goal goal goal

721 唔見人

721 港共同狗拆唔到 所以一直唔想香港人再提再記起 想以後方便改歷史

毋忘721

下 我打尻你 下一秒我叫你向前看呀?

推
香港最黑暗時代開端

要向前看？ 點解又攞返幾個月前既"遊行"黎拉人？

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

擁

推721 , 講咩油價ar

推到上熱門

推到721要寫入教科書

焗腸, 你試吓叫閘大大向強國人講"不要收糾纏日本侵華丫"

一齊屌

PK鄧：當日較早時份已有白衣暴徒打人

唔洗諗啦，每個月都會提721 1次，提到你班人清算刻都仲要繼續提，提到你全家都記得你班人做過啲咩，唔好諗住會有完，你班狗死撚咗都會繼續提，我要香港呢班警狗永遠背上呢個罪名，直至世界末日。